香港腳係唔係得香港人先會有？

：係
：唔係

有名你叫啦，仲問

野原廣志係唔係香港人

是常識吧

不嬲醫香港腳都唔洗搽藥膏 移民就可以斷尾

係 楊州抄飯都係得楊州有

日本腦炎日本先有

退伍軍人症都係退伍軍人先會有

蒙古包係咪蒙古先有？

老婆餅冇老婆

唐氏綜合症係得樓主先有

唔知道主婦手係咪剩係得主婦先有

當年有呢個病既第一人好似係駐港英軍

竟然

屌 用愛膚堅啦

佢哋玩過啲乜先全香港傳染

太熱著鞋唔著襪

腳交

幽默感呢……你冇！